Diplomado experto en full stack - canal CECyT Digital Harbor
Producto del video de
video 39  controlador, templates y habilitar eliminacion item y 40.-Image uploda y render image
CRUD SPRING MVC

template
https://colorlib.com/wp/template/techmag/

full jsp